% Señalar cuales son los entregables y como me ayudan a llegar al objetivo
% general


\capitulo{Objetivos}


\seccion{Objetivos generales}


El objetivo de este proyecto es crear un sitio web que permita a organizadores
publicar eventos aministrando los recursos que se van a necesitar desde el punto
de vista del dinero necesario para contrararlos. Además, proveedores de recursos
pueden publicar sus ofertas para que los organizadores seleccionen las que
encuentren deseables de tener en su evento y auspiciadores pueden otorgar
premios (productos gratuitos) a eventos que estimen que son relevantes para sus
intereses.

Los visitantes de la página deben poder buscar eventos a los que quieran asistir
o donar dinero (aporte solidario) en base al tipo de evento (categoría).

Es deseable que la aplicación sea un sitio web ya que distintos usuarios
(organizadores, proveedores, auspiciadores y asistentes) deben poder acceder al
sistema al mismo tiempo y desde la mayor cantidad de dispositivos posibles ya
sean computadores de escritorio, tablets y celulares.





\seccion{Objetivos específicos}

Los objetivos específicos de la fase de concepción son los siguientes:


\begin{itemize}
    \item Definir el problema a intentar solucionar.
    \item Encontrar una solución al problema.
    \item Clarificar los alcances de la solución.
    \item Crear un modelo de datos preliminar acorde a la solución que se quiere
        crear en las etapas siguientes.
    \item Crear un diagrama de procesos de la solución.
    \item Crear un mapa de navegación.
    \item Definir la arquitectura a utilizar.
    \item Crear una carta Gantt de lo ya realizado y otra de la siguiente etapa.
    \item Encontrar los riesgos del proyecto.
\end{itemize}
